痴撚線全部死晒咁濟，點解可以咁慘烈架！

為左贏竟然對平民發動化武襲擊，搞到死咁多人

敘利亞總統巴沙爾你真係無人性架
你遲早有報應

有冇資料來源睇下呀

佢政黨屬於左翼陣營咁緊係唔為右贏啦屌你老母懶醒咁收檔啦傻閪

阿拉伯左翼擁護阿薩德政權- 紐約時報中文網

柒頭肥絲

鬆乜

佢個閪咪鬆

第一嘢柒咗就收皮啦

唔係喎
你真係柒咗喎
收皮算啦好嗎？

肥絲又輸

屌肥絲咪撚又騎劫個帖啦
屌你老母on99 明明好撚認真 臭西